如果買油麻地、佐敦一帶樓，點撚樣成交？

律師樓囉on9

新業主趕住入伙